最近d浮屍案都好似由popo一手搞掂咁

是咁的，有關跳海無論自殺或者失足墜海，無論碼頭跳海定船上跳海 通常黑警接到通知都會通知埋其他部門一齊處理

好似今年2月15號 tst碼頭有個女人係天星小輪跳海
消防，水警，海事都要出動搜索 什至要飛行服務幫手
今年4月21號跳海 都係三個部門出動處理

但最近發現浮屍 都好似只有popo自已出動搞掂
其他部門好似唔洗幫手咁

加上 以我所知 發現浮屍都係由水警／消防處理
而海事係做交通管制

雖然有機會係差佬評估完後覺得唔洗其他部門幫手
但如果單單都係咁 會唔會太可疑？
定只係海事處既職權唔夠處理最近既浮屍 所以冇人處理？

全部消防都有去冇新聞報出嚟而己

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

［行動Po］10.1 創意玩法

推

唔通知家屬，家屬未必會知

推到有消防海事員工出黎

連登既風氣好有問題
依家好似每單屍體發現案都會100%咬定係popo做咁
家屬出黎講唔關事又會即刻話係藍絲或者封左口乜乜乜

撞

9月29日下午兩點半天安門集合預早慶祝中國國慶大遊行！！！

白車點都會到 放心

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

push